有冇試過想哭時，跟住上飲食台睇下post又笑下，笑完又想哭。。

一直咁loop落去，loop到痴左線